(治癒) 黃蜂被捕蠅草捉住

抵撚死

好慘

有冇得睇埋之後嘅過程

睇錯「黃之鋒被捕蠅草捉住」

如果換做甲由就更加療癒

d手足好落力想救番佢地

有冇素食人士譴責吓個捕蠅草

大快人心

下次邊個ching屋企有蜂就買一堆捕蠅草

見到佢地係咁針啲葉

啲草咁大力

more??

More

我都想知其實佢個咬合力有幾多
有冇人解答到

捉撚哂啲害蟲佢

勁過津路水炮

黃蜂都係生命黎 點解要咁對佢

有隻夾左一半

好治癒, 好似香港同中共既關係

@高賦稅

有隻夾住個頭都走得甩，啲草好廢

啲黃蜂有無危險意識？
會唔會知道呢種植物係有危險，唔可以去採花蜜？

知道既都死得七七八八

不過捕蠅草並無法分辨出所捕獲之物的大小，有時也可能捕到與葉片大小差不多的獵物，例如小型青蛙或是長腳蜂之類。這時往往造成來不及分解吸收，而獵物自體就先腐敗，所以葉片就會像食物中毒一般枯萎。另外，每個葉片大約可以捕捉3－4次，超過這個次數葉子就會漸漸枯萎。
一命換一命

黃蜂採花蜜 小學畢業未？

以為黃之蜂

未
Sorry
多謝指教

2:10
畀其他友仔推去死

你講嗰啲唔係壞處咩

黃蜂本身就係害蟲

大虎頭蜂時常襲擊蜜蜂的蜂巢，對養蜂業造成毀滅性的危害，特別是對養殖的西方蜜蜂為害重大，5~7隻大虎頭蜂同時進攻一個蜂巢即可輕易攻入蜂窩內部並造成蜜蜂死傷慘重，蜂巢前蜜蜂的屍體堆積如山

知唔知蜜蜂愈嚟愈少對生態會做成幾大影響？

咁慢既....仲以為好快咁合埋

尾個段有隻食最多嘅冇比啲草捉到, 線仆街

又諗番起呢幅圖

大自然真係好正

依D殺傷力咁高既蜂都一定有天敵

最尾果隻好慘俾人推左入去

而家蜜蜂少好似唔係因為其他蜂喎，係因為人類

睇錯黃之峰被捕

人類對生態環境有害唔代表黃蜂對生態環境無害喎

有無分解片段睇

抵!!

夾左之後會點?
可唔可以逃走到?

1分20 夾撚住個頭嗰段爽到

走唔到 捕蠅草好似會放啲汁腐蝕佢

屌 有隻走甩左

正常係唔會走到
一黎入面會有粘液癡住
二黎d鋸齒合埋係會互相扣住唔比佢走

黃蜂同人類一樣
對大自然係垃撚圾黎

但人唔可以死
咪死黃蜂囉

係公司用電話睇加埋earphone 個D zip zip 聲係耳邊

幾時會打番開
化左隻蜂要幾耐 好想睇埋之後

成日想論機會黎啦飛雲，但係都唔合埋

成班黃蜂跳disco 好治療

夾住個頭

我都種緊棵捕蠅草但唔覺佢有食過昆蟲

樓主係唔係都係YOUTUBE突然彈呢條片出黎 我琴日係YOUTUBE睇完

有隻原本冇事，比啲手足推一推

黃蜂真係西蟲黎
有次行山，係行人徑行行下
無啦啦比佢針撚左手背一下
痛撚到仆街

3:02 明明隻蜂已經走到
跟住又飛番落去痴實左

葉炸

本來仲以為咁好彩

咁慘都話治療，無人性

對人有攻擊性就緊架啦
重點係佢會攻擊蜜蜂

我都留意到 好仆街

喉嚨痛個陣冇得飲蜂蜜

會考：10分

波台狗手足

仲以為係曲線post

如果擺隻手指落去會點

其實唔會好大力
情況就好似你一邊手渣實拳頭另一邊手就包實個拳頭 包實拳頭果隻手唔洗好大力就已經足夠令你渣實拳頭隻手打唔開

仲團結過香港人

個巢咁核突

YouTube 有個學生做project 研究
啲葉死一塊會生好多塊，
唔需要擔心
Btw 勁惹蟻

捕蠅草: 揾食啫，犯法啊？

望到d bb就好想一把火燒晒佢

高質

好想剪走佢地對翼

想拎支火槍....

擺明係想搵位繼續採花蜜

有豬隊友 整左隊友入去比人夾

似救佢多D ,可能係佢條仔黎

又啱喎
腥講人連黃痴蜂都不如⋯

偷人片喎

搞到個討論低質哂 傻閪

抵撚死。成日針人

好撚正

係，有啲捕蠅草捉唔住佢哋冇嘢食真係好慘

係youtube睇過條片 蜜蜂vs黃蜂

蜜蜂慘敗

黃蜂對人嘅危害大好多
如果係市區發現黃蜂巢，要叫食環嚟鏟起佢地全家

素食者點睇捕蠅草

大食花win